有時間寶石就有無限嘅處女膜了

決定踏上收集時間寶石之路

你也會是個無限的青頭

好似about time 咁

Reality stone 都得

青綠色的時間寶石

可能
係第二個時空
你已經唔係處
而我
仲係一個青頭仔

得一粒點解會叫收集？

得一粒點解要叫收集？

用mind gem條女俾你後門中出都得

所以話thanos on99
有6粒石第一時間唔係屌囡而係殺一半人

復仇者全員絕望地睇住紅女巫後入,而紅女巫就一路比Thanos後入一路望住幻視條屍喊

佢有冇石都屌啦下化

復活幻視 嚟個夫目前犯

用現實寶石造成假象 大家睇到既係Scarlet Witch 主動坐落Thanos 到
假象仲包括 Scarlet Witch 叫大家唔好過黎
復仇者大家都罵Scarlet Witch 係Bitch

復活後既幻視已經冇左寶石既力量,只可以跪係地係一路望住自己條女比人屌一路打飛機

佢有無石都係青頭㗎啦

屌曬你地成班變態佬

呢度係連登 無呢類post先覺得唔正常

Thanos咁高大應該大大條

對魔忍

第一時間睇六合彩結果

Thanos屌過女未？

幻視對住紅女巫係咁講is ok